香港買實木枱

想做張120cm長，闊大約30既實木枱，之前睇過幾間黃店，廿八由一報左個價要成萬蚊，想問下重有冇其他黃傢俬鋪介紹？